基本上，得一個策略：人多就蝦人少，人少就閃

人多就安全

忌戀戰